知錯了 回家了 對不起 祖

知錯就好

生滋貓改左名

支那狗回狗家

連囝同我bam咗佢

夠人數係咪可以 bam 架 ?